「你性討論」一個點嘅post先會有機會呃到過萬負皮

最近見到有個post 話連登好似未有過萬正評，結果係有千幾個負皮，如果一個咁嘅post正負皮都唔過萬，點先可以呃到過萬負皮呢？

咁你開post就玩撚曬嘅😂